睇完呢條納米樓新聞 發覺香港人真係好撚慘同戇鳩

560萬加埋裝修600萬住係間咁既野.............

鮑姐

同鮑姐一齊住

好過400呎公屋

我覺得有人信用600萬去裝修間500嘅樓，就真係慘同戇鳩

果豬就咁比人扑濕咗

呢班撚屌同馬灣班生蕃一鳩樣 明知本身個地方係咁 住左入去之後又投訴呢樣嗰樣

on9, 有得住仲咁多野講，大把地方屋都無呀

有五佰萬住村屋好過，最少似人住嘅空間

樓上乜撚嘢事呀無神神貼隻豬出嚟

500萬擇新界樓有兩房啦

片末仲話咁樣係及時行樂
走都走唔切啦，仲要買黎住，我真係睇唔秀

係個傻仔比人呃先買嘅姐